[垃圾對垃圾] 中國同韓國比你地覺得邊個更閪？

正評：中國
負評：韓國

一定係支那

大家盡情係下面屌鳩呢兩個國家

人種除咗一樣無禮貌無儀態外
中國仲閪過韓國😄

中國嘅垃圾數量多咁多

我揀港女

中國>香港>>>>>韓國

agger